【727光復元朗前哨戰】係元朗西鐵站外搞「元朗恐襲」放映會

戰略綱領

1) 宣傳光復元朗
係恐襲嘅案發現場，播返所有恐怖分子嘅罪證，說服力同感染力會倍增，藉此宣傳727光復元朗

2) 突顯政權無能、警察失效
元朗鄉黑嘅權力，足以構成無政府主義，甚至係戒嚴狀態，突顯政府無能力管治鄉黑，警察也只能係鄉黑嘅扯線公仔

3) 逼鄉黑露出真面目，令727光復元朗名正言順
用放映會，逼鄉黑面對自己暴行，甚至引佢地破壞放映會，激發更大民憤，為727光復元朗造勢

各位要謹記
五大訴求 無一可失
官鄉警黑 追究到底
光復元朗 以武制暴
光復香港 時代革命

集合義士保護

五大訴求 無一可失
官鄉警黑 追究到底
光復元朗 以武制暴
光復香港 時代革命

無錯 當係727光復元朗嘅造勢大會

push, 唔好比達狗post洗板

咁夠薑小心呀

要多啲人出嚟
邊撚個驚佢啲14K 和勝和 新技安
鄉黑通通含撚

推到多啲人出嚟一齊搞

有無咩諗法 要搞一齊搞

推到有人傾

重要嘅前哨戰

有無人認同

work唔work啊？

推

光復香港！時代革命！

官鄉警黑 以武制暴
光復香港 時代革命

push

多啲人傾好辦事

民間自衛隊幫助你

724 有飛無飛都好 大球場見

幫推

全港都要睇，今日打元朗，聽日就全香港都咁無法無天

光復元朗

無錯

時代革命

幫手推

有興趣聲援嘅推一推

推一推

幫手